尖嘴街頭搶2000萬元 警美孚橋拉人

【14:15更新】消息稱，被搶走的行李篋內戴有2000萬港元的外幣，兩個篋均被起回
【13:55】警方重案組接手調查案件
【13:25】懷疑被搶的行李喼在七人車上，身穿避彈衣的警員，持長槍封鎖現場。
【13:15】警方至今拘捕3名涉案男子，全部為南亞裔人士，持行街紙。
【12:53】警方在美孚新邨巴士站，截獲另一名疑犯，他跳橋逃跑時跌斷腳，送院治理。
【12:40】案發後40分鐘，有讀者在美孚橋新界方向，目擊警方路障截停一輛七人車。車上4人棄車逃跑，當中1人當場就逮，另外3人跳過對面行車線逃去。

上午11時半，一名年約40歲的男子，行經尖沙咀加拿分道4B-6H號集友大廈外，被7名賊人包圍，搶去他一個行李篋。消息稱，行李篋內戴有總值2000萬港元的外幣。事主前額受傷，報警後送院。

警方接報展開調查，在港九多處設路障截查可疑車輛，其中在黃大仙龍翔道，警員持槍戒備，氣氛緊張。案發後約40分，其中在美孚新邨對開天橋的路障，警方截停一輛銀色七人車，車上4人棄車逃跑，當中一人當場被捕，3同黨逃跑，警員尾隨追捕，最後擒獲兩人，1人仍然在逃。

根據車牌資料顯示，涉事七人車已經停牌。

據了解，今早11時許，5名事主由重慶大廈一間找換店用兩個拖篋運送外幣到加拿芬道一間銀行，其間被7至8名非華裔男子截劫，拳打腳踢並搶走兩箱外幣，並乘坐一輛7人車逃去。西九龍衝鋒隊立即進行「捷進行動」，並在美孚截停在逃車輛及拘捕3名男子，同時起回兩個拖篋。

岩岩係橋對面線見到幾架警車圍住部私家車

無鬼邊死得人,
人地點知佢個kip有錢?

放多d南亞狗落黎
支持

張超雄議員

警察 消防又話有意請南亞,

引狼入室

走左一個😂

成件事都好難甩身喇

斷正，玩完。

現場終於解封

找換店大小通吃

捷進行動係有啲料到